光頭sir又有野講

林大總統後.到光頭sir發惡

惡到屌林鄭lu

散仔林大總統最多都係屌9張建宗
呢件惡到屌柒林鄭

三分顏色

警長呢鋪一朝得志
林大總統都要企埋一邊

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」